[一句講晒] 鳩毛用沐浴露定洗頭水？

正評：洗頭水。
負評：沐浴露。

你會唔會用潤膚露落d鳩毛到？

洗頭水，再落護髮產品

天拿水

滾水淥一淥就得

鳩毛都要洗
係唔係男人黎？

幫鳩毛做左負離子 所以落護髮素

剷青

屌，識用一定用洗面奶

我冇鳩毛

用洗頭水既係話自己頭髮同鳩毛一撚樣
利申 沐浴露

用霸王、動L成個草球咁

好似有啲道理。

認真，我會落埋護髮素

點解冇人講漱口水

鳩毛同頭毛本質上係一樣

咁同腳毛呢？

先用沐浴露洗乾淨再落洗頭水再用護髮素有時焗埋油，d撚毛靚撚過馬毛

護髪素同焗油精華

洗完頭隻手仲有洗頭水剩嗰陣，會Hi 啲落鳩毛度洗兩嘢

平時用開鏹水
又殺菌 又刺激
通常洗完都要打返個靚飛機
果下射得特別多

鳩毛生到上心口個D要用沐浴露

佢似係嘔白泡多